［頂置］民陣行動計劃 ！！

香港市民反對修訂「引渡條例」的聲音，到了今天已經非常清晰。3月31日萬人上街、4月28日十三萬人的大遊行、5月10日逼爆添美道的集會，多場行動都顯示出香港市民已身體力行反惡法。民陣很有信心，若然繼續發起行動，群眾都定必再站上街頭。「民意不可欺」，林鄭月娥理應撤回修訂，並兌現選舉承諾下台謝罪。若保皇黨和政府繼續背逆民意，強行將「引渡條例」交付立法會大會二讀、三讀，市民必會響應民陣號召，包圍立法會。

修訂「引渡條例」的法案委員會主席涂謹申議員已經宣報，下次法案委員會召開時間為5月14日，星期二，上午八時十五分。民陣會聯同成員團體、民間組響、各大政黨，繼續以行動反映民意。有關行動詳程，於下文詳述。

反「引渡條例」修訂運動，漫漫長路，民陣呼籲市民為人權企硬，同時要聰明應對特區政府和保皇黨的陰招毒計。民陣必會虛心聆聽民意，把握最好時機，發起最合適的行動。而現階段，民陣認為，市民應總眾員參與64燭光晚會。64冤案一日未獲平反，就是中共沒有公平司法制度的鐵證。

5月13日至14日，民陣行動計劃如下：

一. 通宵留守

日期：2019年5月13日（星期一）
時間：晚上11：00
地點：添美道

二. 特首辦抗議

日期：2019年5月14日（星期二）
時間：早上8：00
地點：特首辦門外

三. 立法會外直播

日期：2019年5月14日（星期二）
時間：早上8：00
地點：立法會示威區

民意所向己經非常清晰，以上行動，民陣不會預計人數，亦不會點算參與人數。未來，最重要的民意表達時機，在於6月4日晚的燭光晚會，民陣呼籲市民，逼爆銅鑼灣。

六四未獲平反，就是中共司法不公的鐵證！

岑子杰
民間人權陣線召集人

大家唔洗返工嘅去到就去 以防有突發事件 需要集會民眾

未來，最重要的民意表達時機，在於6月4日晚的燭光晚會，民陣呼籲市民，逼爆銅鑼灣。

呢個就自己決定啦

如果政府揀6月4日二讀 咁點算

依個真係九唔搭八

push